幫手翻譯下英文

我坐巴士上學

I go to school by bus

you are so on9

粒粒字都識放埋一齊就睇唔明